史上最弱智動漫女主 不服來戰

彌海砂
Yagami: 我成世都未試過咁想打女人

liar game神崎直

佢想打松田多啲

佢智障但佢可愛!

我已經參透到太極千字文嘅意義同力量

入嚟挑機

冇睇漫畫
有睇真人

係！但係都係智障

女神們都是智障

Hina!!!成神之日嗰條女真係弱智

人地女神黎架!

智障女神

禰豆子

佢識復活術 又識turn undead
唔算垃圾

佢又未到弱智嘅，花痴咁囉

This is bad!

革命機vvv 女主角
智商應該得50, 但又要跑出黎話事, 做柒野

弱智唔等於垃圾
七孔流血還七孔流血
死還死

最尾俾人捉返入庇護工場 笑到仆街

青山咋
佢都砌唔到紙箱

勇者，奇蹟可不是免費的

女主角連新手村都過唔到一日死幾次連復活錢俾唔出

[member][/member]

一定係猿神

呢個堅喪

竟然冇春野櫻

阿計!!!!!!!

春野櫻唔算弱智啦...
佢其實係木葉十二小強裡面最貼近普通人嘅角色
而且智商唔會低，畢竟中忍筆試啲題目佢係自己解出嚟嘅
只不過佢係相對其他角色係比較軟弱，但未至於係弱智

佢聰明就真識用鳴門救佐助,其他人做佐助死左十世重有輪回眼

兩個女神弱智極都係好笑
最弱智嘅香蕉
真係on9到蠢到想兜巴佢
搞笑番都唔例外

who?

彌海砂

aho-girl

呢個無得輸

咩嚟

#23
單蠢女孩

應該真係輕度弱智

弱智你依

最好笑係佢老母叫男主要咗佢，男主話「乜你覺得人同馬騮可以結婚咩」

駁唔到

痴線
得閒睇下先

依個睇到忟

男主好慘，細個比佢強吻，努力讀書同健身都係為左逃離佢

呢套好似停左，同作者個套"2個女友"都係痴燃線漫晝，不過好正

海砂係花痴，但其實唔算蠢，而且行動力極高！佢知道自己想要咩！？失憶個陣哄火口爆料，之後第二次換眼來換月的"愛"/利用，同埋威脅月唔好搞3搞4。佢知道自己的價值，比起自己條命，更在乎月的愛，其實算半個病驕

係
小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計小計

痴線
為咗逃離佢

呢隻馬騮應該係我唯一一個真心討厭嘅女角

其實佢不知幾聰明, 佢想要既野全部都得到晒
夜神月就算想打佢都唔得

苦無係傷唔到敵人架

逃脫率嘅問題
直接攻擊音忍金對腳未必可以斷到兩個人嘅牽扯(金可以一直死扯佢啲頭髮唔放，佢一樣係被挾持
但cut頭髮就一定係直接斷開，走得甩嘅機會更大

革命機翔子

一定係毛利蘭
柯南喺佢身邊咁耐都唔知佢就係新一
成套嘢就嚟連呀豬呀狗都知柯南係新一
得佢仲唔知

大愛到痴線累鳩左秋山唔知幾多獲

有力一戰！！

藤原千花大乳牛

到宜家都未搵到一個超越到佢

聰明左好多啦

佢係bitch 綠帽隨便派 仲要派埋火星科技俾人

每一百年加10智商

痴線呢個Po令我認識左佢

不能自拔咁睇落去

今年終於夠80

咁咪幾好
有得增長
智障女神就算點升呢智商都唔會再提升

係, 我由細到大都冇覺得佢弱智, 反而幾鐘意佢
最多未唔似井野/雛田咁嬴在起跑線
但以普通家庭出身黎講, 佢反而己經好勁
你對比返天天...不過天天唔係主角, 所以大家未必會話
小櫻出鏡多啲, 自然會礙眼啲

其實我反而覺得2個男主太多野嬴在起跑線
名門出身, 血繼界限+9尾, etc
如果連女主都係咁, 好似會令套野怪怪地

記得當年都有人話, 如果鳴人係平凡人既話, 套野會好睇啲, 因為佢真係以平凡人既身份靠努力去到影火個位, 果時好似都有人唔開心佢係火影個仔, 覺得好似推翻左佢 "以平凡人身份去努力"既設定, 但我覺得呢個設定其實小櫻都有
小櫻咁反而先叫正常, 同埋某程度上其實係最努力果個

仲要彌海砂同神崎直人都係戶田

雖然唔係動漫類別
但叫做有3d 過場

我會揀MHW條iball

條女有度犀利，會令其他人比佢牽住個鼻走

真愛黎

其實我唔覺得佢弱智
似ADHD多D